入黎講下呢個星期用Zoom上堂有咩好笑既野

我先
瘋狂cap女同學相黎J

我嗰班個個都係印度佬同支那

全部熄晒cam

熄cam自摺

頂住咗呀

個prof要我哋跟住佢一齊讀文章

有個nds unmute咗
Prof以為佢要問野

點知條友唔出聲，剩係得隻狗吠

最好笑係個Prof每問個nds一下，隻狗就吠一下

搞到另一個nds忍唔住出聲叫Prof熄佢咪

呢個好笑

開cam上堂 喺下面打飛機
睇下有冇人會發現到

恥笑油頭毒撚開cam
利申：毒撚